唔好再講香港市民反抗警蛆係以民鬥民，警蛆根本唔係香港市民

just a pile of disgusting worms

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！